反利之路永遠只能獨行

或者喺我打呢遍野之前,我已經淪落做波台流浪狗,易酷之流,但我都不吐不快
是咁的
小弟係一位平凡嘅阿迷
與世無爭
班fd中有唔同球隊嘅fans(咁多個都冇利迷唔知點解)
經常吹下波經,
每逄大戰邊隊輸左就恥笑下咁都係
本來相安無事
但係兩年多前嘅一個下午
同班fd去街場踢波啦
有一班唔識嘅就走嚟問
'鬥唔鬥波呀?'
咁人地問到無理由拒絕嘅
咁我地就開波啦
大家技術差唔多啦
踢左一陣
小弟爭波果陣唔小心踢跌對面一條友
佢身穿利物浦波衫背後印上軒達巨啦
佢應聲倒地,狀作甚為痛苦咁
咁我即刻sorry前,對唔住後
條友突然彈返起身
一拳揮向我塊面到
我當堂比佢打瘀左
'屌你老母死阿迷,識唔識踢波牙........'(以下都係問候母親之類,省略)
然後再一拳打落我身上
佢同我嘅fd 之後走哂嚟互相咩啦
之後大家當然不歡而散
果條仆街臨尾向我攞彩
'死名狗唔好比我見到你再嚟踼波,唔係就......'
我冇同佢嘈,我知同呢d人嘈盞哂gas
但從此我就好憎d利迷
上到大學識到個利迷,雖然佢無前面果件咁極品
但都係串串頁,有陣時問下佢assignment考試佢一概唔答
一味話唔知唔識但係出嚟成績仆街地高
呢段野阿迷睇過之後都嗤之以鼻,話我on9,煩膠,單機之類
換轉係我都都可能好似佢地咁,呢種感覺只有自己先會明白
阿迷對利有牙齒印,最多都係果年古治禁區攬低雲佩斯冇12碼導致出局
作為阿迷去反利,預左要孤身走我路
但我反利嘅決心堅定不移
一生一世都反利

屌你老母利物浦

YNWA

或者喺我打呢遍野之前,我已經淪落做波台流浪狗,易酷之流,但我都不吐不快
是咁的
小弟係一位平凡嘅利迷
與世無爭
班fd中有唔同球隊嘅fans(咁多個都冇阿迷唔知點解)
經常吹下波經,
每逄大戰邊隊輸左就恥笑下咁都係
本來相安無事
但係兩年多前嘅一個下午
同班fd去街場踢波啦
有一班唔識嘅就走嚟問
'鬥唔鬥波呀?'
咁人地問到無理由拒絕嘅
咁我地就開波啦
大家技術差唔多啦
踢左一陣
小弟爭波果陣唔小心踢跌對面一條友
佢身穿阿仙奴波衫背後印上2&b啦
佢應聲倒地,狀作甚為痛苦咁
咁我即刻sorry前,對唔住後
條友突然彈返起身
一拳揮向我塊面到
我當堂比佢打瘀左
'屌你老母死利迷,識唔識踢波牙........'(以下都係問候母親之類,省略)
然後再一拳打落我身上
佢同我嘅fd 之後走哂嚟互相咩啦
之後大家當然不歡而散
果條仆街臨尾向我攞彩
'死利狗唔好比我見到你再嚟踼波,唔係就......'
我冇同佢嘈,我知同呢d人嘈盞哂gas
但從此我就好憎d阿迷
上到大學識到個阿迷,雖然佢無前面果件咁極品
但都係串串頁,有陣時問下佢assignment考試佢一概唔答
一味話唔知唔識但係出嚟成績仆街地高
呢段野利迷睇過之後都嗤之以鼻,話我on9,煩膠,單機之類
換轉係我都都可能好似佢地咁,呢種感覺只有自己先會明白
利迷對阿有牙齒印,最多都係果年古治超長補時射入12碼導致輸波
作為利迷去反阿,預左要孤身走我路
但我反阿嘅決心堅定不移
一生一世都反阿

屌你老母阿仙奴

YMCA

一個利迷=利物浦？
阿撚都係特別on9

利狗通常係mk或者無女矮毒撚

Yes

10分 有進步

樓主死阿狗幾時死

食屎啦死利狗！

我陪你行

利撚

我地阿迷唔同死獌狗玩！

只要綠帽之路都係ching獨行就ok了

或者喺我打呢遍野之前,我已經淪落做波台流浪狗,易酷之流,但我都不吐不快
是咁的
小弟係一位平凡嘅曼迷
與世無爭
班fd中有唔同球隊嘅fans(咁多個都冇阿迷唔知點解)
經常吹下波經,
每逄大戰邊隊輸左就恥笑下咁都係
本來相安無事
但係兩年多前嘅一個下午
同班fd去街場踢波啦
有一班唔識嘅就走嚟問
'鬥唔鬥波呀?'
咁人地問到無理由拒絕嘅
咁我地就開波啦
大家技術差唔多啦
踢左一陣
小弟爭波果陣唔小心踢跌對面一條友
佢身穿曼城波衫背後印上阿狗路啦
佢應聲倒地,狀作甚為痛苦咁
咁我即刻sorry前,對唔住後
條友突然彈返起身
一拳揮向我塊面到
我當堂比佢打瘀左
'屌你老母死曼迷,識唔識踢波牙........'(以下都係問候母親之類,省略)
然後再一拳打落我身上
佢同我嘅fd 之後走哂嚟互相咩啦
之後大家當然不歡而散
果條仆街臨尾向我攞彩
'死曼狗唔好比我見到你再嚟踼波,唔係就......'
我冇同佢嘈,我知同呢d人嘈盞哂gas
但從此我就好憎d曼迷
上到大學識到個曼迷,雖然佢無前面果件咁極品
但都係串串頁,有陣時問下佢assignment考試佢一概唔答
一味話唔知唔識但係出嚟成績仆街地高
呢段野曼迷睇過之後都嗤之以鼻,話我on9,煩膠,單機之類
換轉係我都都可能好似佢地咁,呢種感覺只有自己先會明白
曼迷對曼有牙齒印,最多都係果年屎波零踢入龍反勝2:3導致輸波
作為曼迷去反曼,預左要孤身走我路
但我反曼嘅決心堅定不移
一生一世都反曼

屌你老母曼城